{
  "{errors} Errors, {warnings} Warnings": "{errors} 個錯誤，{warnings} 個警告",
  "{semantic}#{side} Ref not specified": "未指定 {semantic}#{side} 參照",
  "<none>": "<none>",
  "1-Urgent": "1-緊急",
  "2-High": "2-高",
  "3-Medium": "3-中",
  "4-Low": "4-低",
  "5-Lowest": "5-最低",
  "A gateway should not merge and split at the same time": "閘道不應該同時合併和分割",
  "Activate create/remove space tool": "啟用建立 / 移除空間工具",
  "Activate global connect tool": "啟用全域連線工具",
  "Activate hand tool": "啟用掌型工具",
  "Activate lasso tool": "啟動 lasso 工具",
  "Activate the create/remove space tool": "啟用建立 / 移除空間工具",
  "Activate the global connect tool": "啟動全域連線工具",
  "Activate the hand tool": "啟用掌型工具",
  "Activate the lasso tool": "啟用 lasso 工具",
  "Activity reference": "活動參考",
  "Ad-hoc": "特別",
  "Add lane above": "在上方新增路徑",
  "Add lane below": "在下方新增路徑",
  "Add text annotation": "新增文字註解",
  "After Merge": "合併後",
  "After Task": "作業之後",
  "Align elements bottom": "靠下對齊元素",
  "Align elements center": "元素置中對齊",
  "Align elements left": "將元素靠左對齊",
  "Align elements middle": "將元素置中對齊",
  "Align elements right": "將元素靠右對齊",
  "Align elements top": "將元素靠上對齊",
  "Align elements": "對齊元素",
  "Allow Binding": "允許連結",
  "already rendered {element}": "已轉譯 {element}",
  "APEX Approval": "APEX 核准",
  "APEX Page": "APEX 頁面",
  "APEX Role": "APEX 角色",
  "APEX Simple Form": "APEX 簡易表單",
  "Append compensation activity": "附加薪酬活動",
  "Append conditional intermediate catch event": "附加條件式中繼擷取事件",
  "Append end event": "附加結束事件",
  "Append gateway": "附加閘道",
  "Append intermediate/boundary event": "附加中繼 / 界限事件",
  "Append message intermediate catch event": "附加訊息中繼擷取事件",
  "Append receive task": "附加接收工作",
  "Append signal intermediate catch event": "附加訊號中繼擷取事件",
  "Append task": "附加任務",
  "Append text annotation": "附加文字註解",
  "Append timer intermediate catch event": "附加計時器中繼擷取事件",
  "Application ID": "應用程式 ID",
  "Application": "應用程式",
  "Assignment": "指派",
  "Attachment": "附件",
  "Background Task Session": "背景作業階段作業",
  "BCC": "密件副本",
  "Before Event": "事件之前",
  "Before Split": "分割前",
  "Before Task": "在任務之前",
  "Bind page items (deprecated)": "連結頁面項目 (已不再使用)",
  "Bind parameter values": "連結參數值",
  "Bind process variables": "連結處理作業變數",
  "Blind carbon copy recipient(s)": "密件副本收件者",
  "Body HTML": "主體 HTML",
  "Body Text": "內文",
  "Boundary events on iterating sub processes are currently not supported": "目前不支援重複子處理上的界限事件",
  "Business Reference": "業務參考",
  "Business rule task": "商業規則工作",
  "Business Rule Task": "業務規則任務",
  "business_ref": "business_ref",
  "Call activity": "呼叫活動",
  "Call Activity": "拜訪活動",
  "Called Diagram": "被叫圖",
  "Cancel boundary event": "取消界限事件",
  "Cancel end event": "取消結束事件",
  "Cancel": "取消",
  "Carbon copy recipient(s)": "副本收件者",
  "Category Value": "分類值",
  "CC": "副本",
  "Change element": "變更元素",
  "Change type": "變更類型",
  "Clear Cache Value for Page Call": "清除呼叫頁面的快取值",
  "Clear Cache": "清除缓存",
  "Clob": "斑點 Name",
  "Code": "代碼",
  "Collaboration": "協作",
  "Collapsed Pool": "收合的集區",
  "Collapsed Sub Process": "收合的子處理",
  "Collection Type": "收帳類型",
  "Collection": "集合",
  "Compensate End Event": "補償結束事件",
  "Compensate Intermediate Throw Event": "補償中繼發出事件",
  "Compensation boundary event": "薪酬界限事件",
  "Compensation end event": "薪酬結束事件",
  "Compensation intermediate throw event": "報酬中繼發出事件",
  "Compensation start event": "薪酬開始事件",
  "Compensation": "薪酬",
  "Completed": "已完成",
  "Completion Condition": "完成條件",
  "Complex gateway": "複雜閘道",
  "Complex Gateway": "複雜閘道",
  "Condition Type": "條件類型",
  "Condition": "條件",
  "Conditional boundary event (non-interrupting)": "條件邊界事件 (非中斷)",
  "Conditional boundary event": "條件界限事件",
  "Conditional flow": "條件流程",
  "Conditional Intermediate Catch Event": "條件式中繼擷取事件",
  "Conditional intermediate catch event": "條件性中繼擷取事件",
  "Conditional start event (non-interrupting)": "條件性開始事件 (非中斷)",
  "Conditional Start Event": "條件式開始事件",
  "Conditional start event": "條件開始事件",
  "Connect to other element": "連線到其它元素",
  "Connect using association": "使用關聯連線",
  "Connect using data input association": "使用資料輸入關聯連線",
  "Connect using sequence/message flow or association": "使用序列 / 訊息流程或關聯連線",
  "Copy business reference": "複製業務參考",
  "correcting missing bpmnElement on {plane} to {rootElement}": "正在將 {plane} 上遺漏的 bpmnElement 更正為 {rootElement}",
  "Correlation Key": "關聯索引鍵",
  "Correlation Value": "關聯值",
  "Create {type}": "建立 {type}",
  "Create data object reference": "建立資料物件參照",
  "Create data store reference": "建立資料存放區參照",
  "Create DataObjectReference": "建立 DataObjectReference",
  "Create DataStoreReference": "建立 DataStoreReference",
  "Create end event": "建立結束事件",
  "Create EndEvent": "建立 EndEvent",
  "Create expanded sub-process": "建立擴充子處理",
  "Create expanded SubProcess": "建立擴充的 SubProcess",
  "Create gateway": "建立閘道",
  "Create Gateway": "建立閘道",
  "Create group": "建立群組",
  "Create Group": "建立群組",
  "Create Intermediate/Boundary Event": "建立中介 / 界限事件",
  "Create intermediate/boundary event": "建立中繼 / 界限事件",
  "Create new ...": "建立新項目 ...",
  "Create Pool/Participant": "建立人才庫 / 參與者",
  "Create pool/participant": "建立集區 / 參與者",
  "Create start event": "建立開始事件",
  "Create Start Timer Event": "建立開始計時器事件",
  "Create StartEvent": "建立 StartEvent",
  "Create task": "建立任務",
  "Create Task": "建立任務",
  "Custom Extension": "自訂擴充套件",
  "Custom": "自訂",
  "Cycle (ISO 8601)": "週期 (ISO 8601)",
  "Cycle (Oracle)": "週期 (Oracle)",
  "Data object reference": "資料物件參照",
  "Data Object Reference": "資料物件參考",
  "Data store reference": "資料存放區參照",
  "Data Store Reference": "資料存放區參照",
  "Data Type": "資料類型",
  "Date (ISO 8601)": "日期 (ISO 8601)",
  "Date (Oracle)": "日期 (Oracle)",
  "Date in format YYYY-MM-DD HH24:MI:SS": "格式為 YYYY-MM-DD HH24：MI:SS 的日期",
  "Date String": "日期字串",
  "Date": "日期",
  "Default Application ID": "預設應用程式 ID",
  "Default Application": "預設應用程式",
  "Default flow": "預設流程",
  "Default Page ID": "預設頁面 ID",
  "Default Page": "預設頁面",
  "Default Username": "預設使用者名稱",
  "Delete": "刪除",
  "Description": "描述",
  "Details": "詳細資料",
  "diagram not part of bpmn:Definitions": "圖不是 bpmn：定義的一部分",
  "Distribute elements horizontally": "水平分配元素",
  "Distribute elements vertically": "垂直分配元素",
  "Divide into three lanes": "分為三條路線",
  "Divide into two lanes": "分為兩個路線",
  "Documentation": "文件",
  "Due On": "到期日",
  "Duplicate incoming sequence flows": "重複的傳入順序流程",
  "Duplicate outgoing sequence flows": "重複外送順序流程",
  "Duration (ISO 8601)": "持續時間 (ISO 8601)",
  "Duration (Oracle)": "持續時間 (Oracle)",
  "Duration in ISO 8601 or Oracle Interval DS 'DDD HH24:MI:SS' format": "ISO 8601 或 Oracle 間隔 DS 'DDD HH24:MI:SS' 格式的持續時間",
  "e.g. 23-JUN-2027 14:10:00": "例如：2027 年 6 月 23 日 14:10:00",
  "e.g. DD-MON-YYYY HH24:MI:SS": "例如 DD-MON-YYYY HH24：MI:SS",
  "element {element} referenced by {referenced}#{property} not yet drawn": "尚未繪製由 {reference}#{property} 所參照的元素 {element}",
  "Element documentation": "元素文件",
  "Element has disallowed type <bpmn:ComplexGateway>": "元素的類型不允許 <bpmn:ComplexGateway>",
  "Element has disallowed type <bpmn:MessageStartEvent>": "元素具有不允許的類型 <bpmn:MessageStartEvent>",
  "Element has disallowed type <bpmn:SignalStartEvent>": "元素具有不允許的類型 <bpmn:SignalStartEvent>",
  "Element has disallowed type <bpmnConditionalStartEvent>": "元素具有不允許的類型 <bpmnConditionalStartEvent>",
  "Element ID is longer than 50 characters": "元素 ID 的長度超過 50 個字元",
  "Element ID was not changed yet": "尚未變更元素 ID",
  "Element is an implicit end": "元素為隱含結尾",
  "Element is an implicit start": "元素為隱含開頭",
  "Element is missing label/name": "元素遺漏 label/name",
  "Element is not connected": "未連接元素",
  "element required": "必要元素",
  "Email content": "電子郵件內容",
  "Email of the recipient(s)": "收件者的電子郵件地址",
  "Email of the sender": "寄件者的電子郵件地址",
  "Email where the reply should be send to": "回覆的寄件者電子郵件",
  "Empty pool/participant (removes content)": "空的集區 / 參與者 (移除內容)",
  "Empty pool/participant": "空的集區 / 參與者",
  "End event": "結束事件",
  "End Event": "結束事件",
  "Endpoint": "端點",
  "Enter custom extensions as JSON": "輸入自訂擴充作為 JSON",
  "Enter the PL/SQL code to be executed.": "輸入要執行的 PL/SQL 程式碼。",
  "Error boundary event": "錯誤界限事件",
  "Error end event": "錯誤結束事件",
  "Error End Event": "錯誤結束事件",
  "Error start event": "錯誤開始事件",
  "Error": "錯誤",
  "Escalation boundary event (non-interrupting)": "呈報界限事件 (非中斷)",
  "Escalation boundary event": "呈報界限事件",
  "Escalation End Event": "呈報結束事件",
  "Escalation end event": "提升結束事件",
  "Escalation intermediate throw event": "呈報中間發出事件",
  "Escalation Intermediate Throw Event": "呈報中間發出事件",
  "Escalation start event (non-interrupting)": "呈報開始事件 (非中斷)",
  "Escalation start event": "提升開始事件",
  "Escalation": "呈報",
  "Event Based Gateway": "事件型閘道",
  "Event has multiple event definitions": "事件具有多個事件定義",
  "Event Sub Process": "事件子處理",
  "Event sub-process": "事件子處理",
  "Event Type": "事件類型",
  "Event-based gateway": "事件型閘道",
  "Excluded Starting Users": "排除的開始使用者",
  "Excluded Users": "排除的使用者",
  "Exclusive gateway": "專用閘道",
  "Exclusive Gateway": "排他型閘道",
  "Executable": "執行檔",
  "Execute PL/SQL": "執行 PL/SQL",
  "Execution": "執行",
  "Expanded pool/participant": "展開的集區 / 參與者",
  "Expanded Sub Process": "展開的子處理",
  "Expression (Legacy)": "表示式 (舊有)",
  "Expression Type": "表示式類型",
  "Expression": "表示式",
  "failed to import {element}": "無法匯入 {element}",
  "flow elements must be children of pools/participants": "流程元素必須是集區 / 參與者的子項",
  "Flow splits implicitly": "以隱含方式分割流程",
  "Form Template Item Name": "表單範本項目名稱",
  "Form Template Item": "表單範本項目",
  "Form Template": "表單範本",
  "Format Mask": "格式遮罩",
  "FormatMask": "FormatMask",
  "From": "起始",
  "Function Body (Legacy)": "函數主體 (舊有)",
  "Function Body": "函數主體",
  "Gateway is superfluous. It only has one source and target.": "閘道多餘。它只有一個來源和目標。",
  "General": "一般",
  "Generate default items": "產生預設項目",
  "Global error reference": "全域錯誤參考",
  "Global escalation reference": "全域呈報參考",
  "Global signal reference": "全域信號參考",
  "Group": "群組",
  "HTML version of the email": "電子郵件的 HTML 版本",
  "ID must be unique.": "ID 必須是唯一的。",
  "ID": "ID",
  "in format DDD HH:MM:SS": "格式為 DDD HH:MM:SS",
  "in format YY-MM": "格式為 YY-MM",
  "In Variables": "在變數中",
  "In/Out Mapping": "輸入 / 輸出對應",
  "In/Out Variables": "輸入 / 輸出變數",
  "Inclusive gateway": "包含型閘道",
  "Incoming flows do not join": "內送流程未結合",
  "Initiator of this approval task": "此核准任務的起始者",
  "Initiator": "啟動器",
  "Input Collection": "輸入收集",
  "Input Element": "輸入元素",
  "Intermediate throw event": "中間發出事件",
  "Intermediate Throw Event": "中間發出事件",
  "Interval": "間隔",
  "Is Callable": "可呼叫",
  "Is Role": "是角色",
  "Is Startable": "可啟動",
  "ISO": "ISO",
  "Item Name": "項目名稱",
  "Item Value": "項目值",
  "Item": "項目",
  "Iterating call activites are currently not supported": "目前不支援反覆呼叫活動",
  "JSON Object": "JSON 物件",
  "Lane": "路線",
  "Latest version": "最新版本",
  "Link intermediate catch event": "連結中繼擷取事件",
  "Link Intermediate Catch Event": "連結中繼擷取事件",
  "Link intermediate throw event": "連結中繼發出事件",
  "Link Intermediate Throw Event": "連結中間發出事件",
  "Link": "連結",
  "Load defined variables": "載入定義變數",
  "Load JSON": "載入 JSON",
  "Load Parameters": "載入參數",
  "Loop": "迴圈",
  "Mail": "郵件",
  "Manual task": "手動任務",
  "Manual Task": "手動任務",
  "Max Runs": "執行次數上限",
  "Message boundary event (non-interrupting)": "訊息邊界事件 (非中斷)",
  "Message boundary event": "訊息界限事件",
  "Message end event": "訊息結束事件",
  "Message End Event": "訊息結束事件",
  "Message intermediate catch event": "訊息中繼擷取事件",
  "Message Intermediate Catch Event": "訊息中間擷取事件",
  "Message intermediate throw event": "訊息中繼發出事件",
  "Message Intermediate Throw Event": "訊息中間發出事件",
  "Message Name": "訊息名稱",
  "Message start event (non-interrupting)": "訊息開始事件 (非中斷)",
  "Message start event": "訊息開始事件",
  "Message Start Event": "訊息開始事件",
  "missing {semantic}#attachedToRef": "遺漏 {semantic}#attachedToRef",
  "more than {count} child lanes": "超過 {count} 個子路線",
  "Multi-Instance": "多重執行處理",
  "multiple DI elements defined for {element}": "為 {element} 定義的多個 DI 元素",
  "Name of the diagram": "圖表名稱",
  "Name of the Process Variable (of type Timestamp with Time Zone)": "處理變數名稱 (時戳類型為時區)",
  "Name of the Process Variable": "處理變數名稱",
  "Name of the variable to return the approval result into": "傳回核准結果的變數名稱",
  "Name": "名稱",
  "Named version": "已命名版本",
  "no bpmnElement referenced in {element}": "{element} 中未參照 bpmnElement",
  "no diagram to display": "沒有可顯示的圖表",
  "no parent for {element} in {parent}": "{parent} 中沒有 {element} 的父項",
  "no plane for {element}": "{element} 沒有平面",
  "no process or collaboration to display": "沒有可顯示的處理或協同合作",
  "no shape type specified": "未指定資源配置類型",
  "Number": "編號",
  "On Event": "事件發生時",
  "Oracle Schedule expression": "Oracle Schedule 表示式",
  "Oracle": "Oracle",
  "out of bounds release": "超出範圍釋放",
  "Out Variables": "輸出變數",
  "Output Collection": "輸出集合",
  "Output Element": "輸出元素",
  "Overwrite default value set in task definition": "覆寫任務定義中的預設值集",
  "Page ID": "頁面 ID",
  "Page Item containing the form template reference": "包含表單範本參考的頁面項目",
  "Page Items": "頁面項目",
  "Page": "頁面",
  "Parallel gateway": "平行閘道",
  "Parallel Gateway": "平行閘道",
  "Parallel multi-instance": "平行多重執行處理",
  "Participant ID": "參與者 ID",
  "Participant multiplicity": "參與者多重性",
  "Participant Name": "參與者名稱",
  "Participant": "參與者",
  "Payload Variable": "有效負載變數",
  "Payload": "有效負載",
  "PL/SQL Code": "PL/SQL 程式碼",
  "PL/SQL Expression returning a boolean value": "傳回布林值的 PL/SQL 表示式",
  "PL/SQL Expression returning a date value": "傳回日期值的 PL/SQL 表示式",
  "PL/SQL Expression returning a number value": "傳回數值的 PL/SQL 表示式",
  "PL/SQL Expression returning a Timestamp with Time Zone value": "傳回時區值時戳的 PL/SQL 表示式",
  "PL/SQL Expression returning a varchar2 value in format YYYY-MM-DD HH24:MI:SS TZR": "傳回格式為 YYYY-MM-DD 的 varchar2 值的 PL/SQL 表示式 HH24：MI:SS TZR",
  "PL/SQL Expression returning a varchar2 value in format YYYY-MM-DD HH24:MI:SS": "傳回格式為 YYYY-MM-DD 的 varchar2 值的 PL/SQL 表示式 HH24：MI:SS",
  "PL/SQL Expression returning a varchar2 value in number format": "以數字格式傳回 varchar2 值的 PL/SQL 表示式",
  "PL/SQL Expression returning a varchar2 value": "傳回 varchar2 值的 PL/SQL 表示式",
  "PL/SQL Expression returning Timestamp with Time Zone": "傳回時區之時戳的 PL/SQL 表示式",
  "PL/SQL Function Body returning a boolean value": "傳回布林值的 PL/SQL 函數主體",
  "PL/SQL Function Body returning a date value": "傳回日期值的 PL/SQL 函數主體",
  "PL/SQL Function Body returning a number value": "傳回數值的 PL/SQL 函數主體",
  "PL/SQL Function Body returning a Timestamp with Time Zone value": "傳回含時區值之時戳的 PL/SQL 函數主體",
  "PL/SQL Function Body returning a varchar2 value in format YYYY-MM-DD HH24:MI:SS TZR": "傳回格式為 YYYY-MM-DD 的 varchar2 值的 PL/SQL 函數主體 HH24：MI:SS TZR",
  "PL/SQL Function Body returning a varchar2 value in format YYYY-MM-DD HH24:MI:SS": "傳回格式為 YYYY-MM-DD 的 varchar2 值的 PL/SQL 函數主體 HH24：MI:SS",
  "PL/SQL Function Body returning a varchar2 value in number format": "傳回數字格式之 varchar2 值的 PL/SQL 函數主體",
  "PL/SQL Function Body returning a varchar2 value": "傳回 varchar2 值的 PL/SQL 函數主體",
  "PL/SQL Function Body returning Timestamp with Time Zone": "傳回時區時戳的 PL/SQL 函數主體",
  "PL/SQL": "PL/SQL",
  "Placeholder": "預留位置",
  "Potential Groups": "潛在群組",
  "Potential Starters": "潛在入門",
  "Potential Starting Groups": "潛在開始群組",
  "Potential Starting Users": "潛在開始使用者",
  "Potential Users": "潛在使用者",
  "Priority": "優先順序",
  "Process documentation": "流程文件",
  "Process has multiple blank start events": "處理具有多個空白的開始事件",
  "Process ID": "过程标识",
  "Process is missing end event": "處理遺漏結束事件",
  "Process is missing start event": "處理遺漏開始事件",
  "Process name": "过程名称",
  "Process Priority": "處理優先順序",
  "Process status after termination": "終止後的處理狀態",
  "Process Variable (Array)": "處理作業變數 (陣列)",
  "Process Variable (List)": "處理變數 (清單)",
  "Process Variable": "處理變數",
  "Process": "處理",
  "Provide values for email template": "提供電子郵件樣板的值",
  "Receive task": "接收任務",
  "Receive Task": "接收任務",
  "Redo": "重做",
  "Remove": "移除",
  "Reply To": "回覆對象",
  "Request Value for Page Call": "頁面呼叫要求值",
  "Request": "要求",
  "Result Variable": "結果變數",
  "Return Payload Into": "將有效負載歸入",
  "Role": "角色",
  "Save": "儲存",
  "Scheduler Expression": "排程器表示式",
  "Scheduling": "排程",
  "Script Task": "指令碼任務",
  "Script task": "文稿工作",
  "Select if this diagram is startable": "如果此圖表是可開始的，請選擇此項目",
  "Select if this diagram should be called in a Call Activity": "如果應該在「電訪活動」中呼叫此圖表，請選取",
  "Send Email Immediately": "立即傳送電子郵件",
  "Send Mail": "傳送郵件",
  "Send task": "傳送任務",
  "Send Task": "傳送任務",
  "Sequence flow": "順序流程",
  "Sequence": "順序",
  "SequenceFlow is a duplicate": "SequenceFlow 重複",
  "Sequential multi-instance": "循序多執行處理",
  "Service task": "服務任務",
  "Service Task": "服務任務",
  "Set color": "設定顏色",
  "Signal boundary event (non-interrupting)": "訊號界限事件 (非中斷)",
  "Signal boundary event": "訊號界限事件",
  "Signal end event": "訊號結束事件",
  "Signal End Event": "訊號結束事件",
  "Signal Intermediate Catch Event": "訊號中繼擷取事件",
  "Signal intermediate catch event": "訊號中間擷取事件",
  "Signal Intermediate Throw Event": "訊號中繼發出事件",
  "Signal intermediate throw event": "訊號中間發出事件",
  "Signal start event (non-interrupting)": "訊號開始事件 (非中斷)",
  "Signal start event": "訊號開始事件",
  "Signal Start Event": "訊號開始事件",
  "Signal": "訊號",
  "Simple Message": "簡單訊息",
  "SQL query (colon delimited list)": "SQL 查詢 (以冒號分隔的清單)",
  "SQL query (JSON array)": "SQL 查詢 (JSON 陣列)",
  "SQL query (single value)": "SQL 查詢 (單一值)",
  "SQL query returning a colon delimited list": "傳回冒號分隔清單的 SQL 查詢",
  "SQL query returning a JSON array": "傳回 JSON 陣列的 SQL 查詢",
  "SQL query returning a single date value": "傳回單一日期值的 SQL 查詢",
  "SQL query returning a single number value": "傳回單一數值的 SQL 查詢",
  "SQL query returning a single Timestamp with Time Zone value": "傳回單一時戳 (含時區值) 的 SQL 查詢",
  "SQL query returning a single varchar2 value": "傳回單一 varchar2 值的 SQL 查詢",
  "SQL query returning Timestamp with Time Zone": "傳回時區時戳的 SQL 查詢",
  "SQL query to get attachment": "取得附件的 SQL 查詢",
  "SQL query": "SQL 查詢",
  "SQL Query": "SQL 查詢",
  "Start event is missing event definition": "開始事件遺漏事件定義",
  "Start event must be blank": "開始事件必須空白",
  "Start event": "開始事件",
  "Start Event": "開始事件",
  "Static date value": "靜態日期值",
  "Static ID": "靜態 ID",
  "Static number value": "靜態數值",
  "Static Timestamp with Time Zone value": "含時區值的靜態時戳",
  "Static varchar2 value": "靜態 varchar2 值",
  "Static": "靜態",
  "String": "字串",
  "Sub process has multiple blank start events": "子處理具有多個空白的開始事件",
  "Sub process is missing end event": "子處理遺漏結束事件",
  "Sub process is missing start event": "子處理遺漏開始事件",
  "Sub-process (collapsed)": "子處理 (收合)",
  "Sub-process (expanded)": "子處理 (已展開)",
  "Sub-process": "子處理",
  "Subject": "主旨",
  "Task Definition": "任務定義",
  "Task Static ID": "任務靜態 ID",
  "Task Type": "任務類型",
  "Task": "任務",
  "Template ID": "範本 ID",
  "Template": "範本",
  "Terminate end event": "終止結束事件",
  "Terminate End Event": "終止結束事件",
  "Terminated": "已終止",
  "Text": "文字",
  "Time until the timer fires again": "計時器再度啟動的時間",
  "Time until the timer fires first": "計時器第一次觸發的時間",
  "Timer boundary event (non-interrupting)": "計時器邊界事件 (非中斷)",
  "Timer boundary event": "計時器邊界事件",
  "Timer Definition Type": "計時器定義類型",
  "Timer Definition": "計時器定義",
  "Timer Duration": "計時器持續時間",
  "Timer intermediate catch event": "計時器中繼擷取事件",
  "Timer Intermediate Catch Event": "計時器中間擷取事件",
  "Timer start event (non-interrupting)": "計時器開始事件 (非中斷)",
  "Timer start event": "計時器開始事件",
  "Timer Start Event": "計時器開始事件",
  "Timer": "計時",
  "Timestamp with Time Zone in ISO 8601 or Oracle format": "時區的時戳 (ISO 8601 或 Oracle 格式)",
  "Timestamp with Time Zone": "含時區的時戳",
  "To": "終止",
  "Toggle non-interrupting": "切換非中斷模式",
  "Transaction": "交易",
  "Undo": "還原",
  "unknown di {di} for element {semantic}": "元素 {semantic} 的 di {di} 不明",
  "unrecognized flowElement {element} in context {context}": "無法辨識相關資訊環境 {context} 中的 flowElement {element}",
  "unsupported bpmnElement for {plane}: {rootElement}": "不支援 {plane} 的 bpmnElement：{rootElement}",
  "Use APEX meta data": "使用 APEX 描述資料",
  "Use Template": "使用範本",
  "Used diagram version": "已使用的圖表版本",
  "User task": "使用者任務",
  "User Task": "使用者任務",
  "Value": "值",
  "Varchar2": "Varchar2",
  "Variable Expressions": "變數表示式",
  "Version Name": "版本名稱",
  "Versioning": "版本控制",
  "Wait for completion": "等待完成",
  "Zoom In": "放大",
  "Zoom Out": "縮小"
}
